決定以後吾再反環保能了

如果吾系canteen冇曬飲筒
上一手嘅女女都吾會喺杯上面留低唇印

老實講 吾係因為咁我應該一世都冇機會一親後生女嘅香澤 估吾到我人生第一次打茄輪咁就冇左😭😭

以後都吾反環保能了 十卜所有餐廳走飲筒！！😛😛

Hi supreme 雪山肥巴

你入女廁奶馬桶啦

可能係cat girl 般的女子留低

簡接kiss

恭喜為環保出一分力

吾你老母

你確定係女？

樓主好靚仔

米能踢爆 thx

cap左比你女朋友睇了

IP都唔使check

😭

頭先比人爆左ac。。。個post吾系我開嫁🥺🥺

系
之前成日去舊can拎水飲打茄輪
而家俾你條毒撚傳開左唔去啦
一陣同班毒撚打茄輪針都唔掂

JC can？

唔似jc囉

好明顯係poly新can

讀過poly hd係唔同d

後門狗

師兄識玩😂😂✊✊

poly hd

可惜牙龍quit咗😭